英超熱刺有個球員叫son

兒子

friend啲親戚黎？

無錯啊
佢姓kimchi